twitter瘋傳中共真正地圖

呵呵

新疆
ウイグル

嘜咁細呀

暫未見五毛comment

自古以來
呵呵

Retweeted

...

呢個電視台一定畀中國人炸

計埋遲啲俾人瓜分 俾多咗

不嬲歷史來講中原係咁上下大
其他都係打外族得返來再撥入自己領土

分埋香港出黎阿

喂 仲有香港呀

攬炒之母

算啦, 仲吹滿洲國.內蒙, 冇用嫁啦, 都同化晒.
東突同西藏都可以吹下

根本明朝領土先係真正漢人能夠管轄到嘅地方

連燒山做咗大半世大中華膠
依家都致力推廣大一統唔係咩好嘢嘅知識

Push

中華民國！

No hk

佢去台灣嘛
梗係想獨立

兩廣香港都冇

佔領地咩意思?

即係所謂xx族自治區？

嶺南都係打返嚟。百越本來咪又係對中？原皇朝而言嘅“外族”

屌你 香港包埋入去

中共強搶返來霸住既地方

殖民地

講真中共死要咁多地做咩9？
得沿海有錢
中部以上全部窮人，下下要經濟援助

貪威

麻煩劃埋香港出嚟

地理完整

滿州有大慶油田
東突有克拉瑪依油田
吐蕃係中國眾多河流嘅水源嚟

台灣個大細正常返

細好多

除左客家佔地主，殺自己族人仲識啲乜
垃圾國家快撚啲爆 天滅中共！

中華民族都唔係自古以來啦

分左啦你留意下右邊香港個位凹多左少少入去

但係其實香港真係屬於中國

幾時“真係”？
成個嶺南都係中原皇朝打返嚟嘅

又自古以來？
割譲呀

但係其實歷史上香港真係屬於中國 但係我地唔屬於共產黨 唔係中國人

咪就係。自古以來？幾古呀？“周”得黃河流域咋喎

南中國都係中共話事
但係中共唔會信南中國既人

如果計話事一帶一路近嗰啲咪新佔領區

世界都是中國

中華民國可以做朋友，但同一國就不了

漢族先係自古以來
但清朝開始就已經係滿族（好似係）

香港始終都係中國

唔識歷史就唔好沖出嚟柒啦

其實大陸狗講統一時 係發生係北京奧運之後
原因就係一句one world one dream既口號
然後你明白大陸狗既英文同誤解程度可以光怪陸離
最後變成侵略既目的
點都好 極權滅亡果度既人先可以鬆一口氣
和平一定係有成本

明朝有外滿州同西藏喎

咪撚戇鳩啦屌你老母肯撚定係連回歸同主權移交都未撚識分嘅傻閪
俾共賊搶撚咗香港22年

廣西都係自治區

東漢嘅版圖黎

600年前嘅中國
係無東突、台灣、滿洲國、內蒙、西藏同大理

仲有香港

美國啲地夠係搶返嚟
但人哋治國有方
你比佢地公投獨唔獨立
佢哋都未必肯同美國獨立

中國一直用武力解決地方問題
殺人如麻 為左維穩 不惜建集中營
不得民心 人心向背 各地自然想獨立
根本唔只係歷史問題

快撚d死

原來個版圖由三國時代開始就冇進步過

漢地本身得中原九州
日本人都畀多咗佢
特別係西南地區到今日都仲係未同化晒

努爾哈赤、皇太極、多爾衮又關你事？太不要臉了。

呢張咩嚟

其實有時我都唔明 新疆西藏啲窮到毛都無條嘅地方
唔要咪算數囉 西藏新疆年年倒貼幾千億 唔知要黎做乜柒

好明顯習狗發皇帝夢
自古以黎邊個唔係想復興漢室 統一中華

reddit見到

唔標示香港嘅

以前要大統一，都仲話國家利益問題。
以前政治邊有今日咁先進？以前無民主，又無歐盟式體制，又無FTA或其他現代貿易方式。想保持貨物金錢流通，自己嘅貨幣係硬通貨，就要搞掂晒周圍會打鳩你嘅外族。
東突就係引入中亞科技嘅路，同埋同中亞貿易嘅路。

今日東突已經無咗咁嘅作用，係得天然資源囉。但天然資源今日可以用貿易方法獲取啦，洗乜燒銀紙去養晒成個地方？
美國想要中東啲石油都唔洗中東做美國一部份啦。

香港果度凹左入去

未睇過地圖? 凹個位係珠江黎架 珠江三角洲

呢個至啱

チベット獨立！！

推

香港？

好圖

中華宇宙帝國

Z

S

深圳同外伶仃都是香港的

仲有
大理
大遼
大金
西夏

仲可以細啲添呀

兩廣獨立
哭健獨𨋢

你不如講漢朝啦

日本仔文宣好高質

求改圖 武漢獨立出嚟

LOL

中共得陜西

香港 (佔領地)
澳門 (已同化)

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

畫返個越地出黎好無呀

屌你老母大家咁話

你全家死都未到我

東突厥d地好多礦產天然氣資源

林鄭

咪又係死要面，攞多啲地好似好威威咁，結果冇一撻地可以發展到好似香港咁

垃圾支共

中華民國萬歲！

嘩亂到七彩
但我鍾意
國民黨塊地仲少過共產黨

已block

？咩意思

冇錯 應該係同化唔到既都死哂

其實歷史上各朝代的領土大概就係右邊中共個嗰一塊，唔包滿蒙回藏

中國不侵略不擴張+自古以來就是中國領土 = 夏朝

台灣人用呢幅圖就話啫 你一個香港人喺到做乜尻？

哦 咁你咪好威

夏只係傳說
不是信史

香港呢

建議可以攞返自古以來不可分割嘅元朝歐亞土地

仲有大理

Dllm

哈哈

惱羞成怒

不如話三千年前既中國,只有黃河流域一帶

因為中共一直以 大國/國土完整 自居
如果突然宣佈放棄新疆, 西藏, 即刻無哂威望

不過我諗將來真係經濟唔掂果陣, 中共都會考慮主動放棄 西藏, 新疆
最起碼可以節省一大筆維穩費先

內蒙 80%居民都是大陸人
只有20%是蒙古人........而且呢班蒙古人仲要大部份變到同大陸人無分別, 只係名字繼續保留蒙古名

係
因為古代資訊唔流通, 交通不發達, 所以朝廷 好難管咁遠既地方

就算真係將 外族地區 納入自己領土, 都係用冊封既方式
即係封 外族領袖 做官, 然後 外族領袖 管番自己既族人,有自己既法律和私兵, 朝廷唔會干涉
除非 外族領袖 公開反叛, 朝廷先會派兵鎮壓

現代資訊 交通流通, 中共就可以直接管理西藏, 新疆, 內蒙

人口多嘅國家用人口入侵既方法行統戰真係 最有效嘅方式
點解中共禁全力打擊伊斯蘭教就係因為伊斯蘭教都係用呢種病毒行銷 融入人哋規則但係自己繼續排外嘅方法
一山不能容二虎 所以先博曬老命去打壓

如果係歷史中既中原
係得黃河同長江中間
中游至下游個忽地
連到東海海濱都係擴展出黎（懷疑係打返黎）
其他8成既土地都係打東夷西戎南蠻北狄打返黎

東突仲要係用嚟守印度既戰略重地

國民黨大陸輸咗，敗走台灣
台灣又輸咗，唯有敗走金門

但中國霸住香港都係仆街陷家剷

日本分裂中國國家領土

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會